玩交友app遇到美容鴨真係幾慘

仲要同一個app入面中哂4個，講d野仲要近乎一樣

頭兩個都中佐！

個個美容雞 傳銷撚 hkue 指南針大學 健身保險狗講既野都一樣啦

睇下D對話

咩apps

乜而家個樣咁普通就可以做鴨?

時事台

屌啲囡樣衰到

美容鴨好好撚 好厚面皮

咁醜樣 邊個巴打落答啊

其實講兩句都知 比人sale到個d一定特別蠢

呢2個咩app黎？

我propic用蠟筆小新都match到

咁醜樣都係

朱茜! 你搞咩傢伙呀！

成日欺騙人感情

真，咁我咪明星

呢樣真喎 通常一兩句就sense到直接block

Tinder?

我唔會block 會已讀佢睇佢仲有咩會講

最近多咗d唔係sell美容 係sell做gym
真係黑人問號

咁嘅樣學人做鴨

第2句問你返工定做野 第3句叫你比Whatsapp果d 我通常反sales返佢地

中晒 有d仲on9 個wtsapp係business acc

我做Agency Firm ga 幫d美容院同Salon做代理同埋跟進

我做consulting架~主要幫間國際學校做教育顧問負責收生

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

答佢：同行喎！我做連登聯誼會顧問㗎 負責招生 有冇興趣唔好加入我哋？

返工同做野有咩分別

問佢返咩工
: 同朋友開美容院
都已經估到係

好多話marketing

第一個係Gay app有po出來😅

我會話上次你呃完我，叫佢還錢

又係美容雞Marketing promoter sales
醫美，進修中心，學校，課程，中醫，髮型屋

美容雞match美容鴨～～

你答咩佢下句都係一樣 所以無分別

屌你老味第二張閪迷咁

外協先落搭之嘛

睇到做美容sales 果d 唔係真係靚

真係靚既係香港係唔洗做

直接有人包起

最尾個個係cmb match 過

tinder bumbee呢d可以直接放棄，80% sales
cmb都還可以，但filter最好要有u grad，有寫行業
自介有d頹唔會太sharp果d人
仲有個heymandi其實都還好，但d女無咁純

利申: 玩過年幾，約過幾個出街，cmb未中過伏，宜家已經有女了

無錯，有小小靚嗰啲都直接開ig 做 kol 同賣相賺錢

更多資料

美容鴨唔係真做鴨
sell 人買套票嗰啲呀

分享下其中一個係入面做嘅大陸騙徒先，有人想要其他我先再Post 埋其他騙徙

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

該騙徒更多資訊及罪證：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

第一句就話自己好少上黎 不如交換WhatsApp
(你比電話我先）

傾左幾句就會借d意講投資個topic

咁多路數

一鳩樣

同啲美容雞都係一撚樣

咁撚柒都可以做美容雞

咁落力

有幾個都match過

推 傳銷狗

lm

咁撚樣衰點說服到我買你plan

佢哋話自己要做facial, 之後叫你陪佢.
仆街上到去話自己琴日做咗，反而叫你去做

match 過cherry
俾間公司洗腦到無得救

騙徒 cherry 更多資料：

好好奇佢地係咪用真樣玩？玩法係拎九你Whatsapp再約你上門市做facial?

有冇ching試過用太空卡約佢地 話做 但係食飯先之後借尿遁

有ching 約佢哋出嚟送屎比佢哋

（集思廣益）今日約左隻美容臭雞出來食飯，應該點面對好？

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁多人做鴨

其實閪迷係點解

即係個樣好迷咁
有啲人會話攰到閪迷

幾年前玩tinder match到條美容雞
差d畀佢呃到出黎見面

[i
mg]
美容、投資、教育、marketing